[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5759)

slow

1

dllm slow

賓尼兔上

攞了

2

愛仔FULL TEAM

恒大鸁波還錢啦

3

含大入未

含大 0.5/1b 好吸引 1.84了

廣州仔入波未，屌你老母

4

不了

唔好 富臨無論個盤幾靚都好都會開對家

唔買對家都唔會買佢喇

愛字頭full team喎

食角

Lm

我

痕大入波未

bogo sir咩事宜家馬po咁冷清?

秒goal又撚？

LM

me2

冇乜上

唔輸都偷笑

我今日入一入去 無人出聲

屌你老母垃圾中超

買左盤 唔入同輸冇分別

真係一球都冇？

聽講三星就入

大陸仔真係廢

費倫天拿

Filippo Inzaghi

又半大

你到底仲有幾多錢賭

愛華頓出2和b正選
買富臨了

小注

唔入波不如唔好踢

三星唔識十二碼？

以為入左

理文受讓半球

當然

要左0.5/1b 要？？？

三叔快啲入支那FC 2粒啦

富咸定愛華頓

又話戒賭

屌你買左唔出聲

推

Ajax秒goal未

諗定點同個官解釋啦

想盲跟MG師兄對家既手足我勸你一句 MG隨時反底一場兩場

1.99

6.5S有冇人上船

費撚 拖肥

今日啲馬幾好買

邊隊好

我屌你老母

見有67son買咗愛記

你對家果隊

中硬咩

講個盤點姐 冇話買左

尋日熱刺

你要邊隊，我跟你邊隊

仲有多仔

AJAX

三星好撚鍾意扮禁屌去到80分鐘俾人入

岩岩又話200英鎊輸晒冇錢賭 又呃

33333333333333333

lm

渣架

6

淘大有撚波咩

入夜後上盤好正氣秒入

即場大波係咪送錢

龍都未中過，你老尾點入

冇野做米唯有賭 封城連雞都冇得叫啦

轉頭12碼

1:0！

阿積士

恒大唔係扮廢

亞冠唔刷c點入波

收錢了

三星2.5b 一折拋售

含大識入波未

Ajax半大又派錢？

係

一折?你送俾我差唔多

2.5/3b

1.65

俄超 1-1

一折你貼比我？

餓超半大GOAL!!!!!!!!!!!!!

俄超半大你地唔跟有咩計?

唔會買低水半大又唔係開硬

無買

仲係1:0

易到 有內幕料真爽

@頭G王服未

最多幫你含

恒大

同個官講

半大唔跟應該點部署

PFC

Ok 999ed

半3全6

垃圾陸軍

恆大入未呀

等幾分鐘後炸

俄仔要刷角了

冇講買左 我一向支持香港賽馬會

-7c俄假

冇追po 想知邊個講

恆大快入 屌你

恒大輸鳩埋佢啦

傻西陸軍唔刷抵啦

jump

我馬會支持者 咪屈

成撚日遠射 成班傻鳩

陸軍半一24

亞冠 2.5b 5 1 200

俾多3,4C啦

中

秒入咪又係比人cup 半一上盤

亞冠0.5/1送錢？

水原入波未

俄狗半大

水原無入球1.68 收息注 中尻硬

唔中 頭10 1 100

All in！

Ok

Yes

有

贏左派我

我都無留意叫咩名淨係知幾分鍾後先炸鳩佢勁好笑

韓職係咁架喎...

唔中

睇左陣 含大廢撚到

新加坡天鵝都下盤

呢d送錢波真係易執

報左驚 聽日會有人上門搵你

唔賭外圍波冇睇到

恆大想送分添

水原無入球派錢咁派 唔買要驗腦

含大個場飛都唔想補

恒大後衛on9仔嚟？

送錢俾馬會？

炸左我都知 係唔知邊撚個比人笑

但佢地咁廢 會唔會0:0架

睇姐，又唔係買

差啲OG

又屈 仆街仔

幫馬會鋪草皮

含大1.5b 24

係咪張莫斯

有道理

CUP!!!!!!!!!!!!!!!

仲有無內幕料
想睇波支持

俄超1-2

8.5s 收硬錢

比人杯尻埋

唔會 下場有入會計埋係今場度

亞冠兩隊唔識入波

含大1球大係咪玩完

點解會買陸軍

愛狗半大1.5

餓超1.5/2大全格

係 度下場

叫莫斯科都係垃圾

下盤日

比甲主隊係咩事5-5 4-2 2-3 6-3 1-5

講笑姐 邊有咁多內幕用來水頭g王

唔好咁啦

半一下盤又輸無人講？

休息
陸軍廢到

含大冇中埸

琴晚都仲係下盤

半一上盤真係慘，領先得半格，追和都夠衰，仲要比人CUP埋

67+

亞冠唔識入都刷下角

ok幫手鋪草地算

籃球隊黎

鐘意大波

等你下場

鋪草地！

艾杰神

俄超反級埋

比甲2.5b 1.38

VAR

餓超大易到

1:0果時唔見你講

含大廢撚到

三星終於贏盤

無事

俄超cls 半主咁就jump

俄超 炸左

含大終於換走個支那仔

俄超上盤重生了

含大我屌你

咁都唔入

恆大開始踢邊了

屌你老母含大7號

咁都唔入........................

成隊9成都係 你講緊邊個

日你媽 退錢！！

含大入一粒得嗎

問自己

主場好撚黑暗

5555555555555555555

終於1C

條友失咗好多次 炒佢未

???

咁都唔入 屌你支那仔

到底係真廢定係踢假波我分唔到

有1C*

5.5b gel得

含大果場2球 10 1 100

5.5B送錢易撚到

識閪佢咩我淨係見到換左兩個外國佬上去

想買就1C

巴菜❌❌
三舊屎❌❌
東京✅✅
紅鑽❌❌
含大❌❌
含大fg
廢撚
愛記半大1.5

真廢 中國人前鋒浪費機會

我唔撚信一球都無 0.5b

爆撚晒缸

送錢

嘩,拉莫斯爆肛到

咁都唔入 冇啦

我支

支那仔唔踢得就落場啦 訓地阻住哂

比甲版阿特蘭大

恆大

日你媽 退錢！

做咩唔貼埋多仔同熱刺扮燈

咁都無紅牌

開夠下盤未 以後做下盤師算

係咪可以打去馬會退錢

含大見紅

含大係咪買重和波回血

係 係馬會門口講就有

廢事咁長

555555555555555555

三星入未

乜撚野廣州含大

比甲567有冇人

3.5有@2.07係唔係派錢

屌你老母
訓地多過踢
垃圾支那狗

空難啦屌你

上兩場都無入過波，呢兩隊堅廢

對得起中國球迷嗎 日你媽

廢倫半大俄假-5c

6666666666666666

我操你媽 退錢！

係咪中左武肺，唔識踢呀

比一粒我定定驚ok?

就係太高水有啲鬼

依家馬會冇晒d叔係度睇波，少左d氣氛

陸軍連c封到2046

恆大真係廢到仆街

叫住你買細...

俄超11？定12？

俄狗角大聯癲能7到...

屌你 俄超都6 你亞冠就完場仲係5

波台大把 吹雞去馬會門口算

777777777777777777

冇左三件巴西仔就係咁既料 垃圾到

40:0

11

恒大比一球大

退錢

手多...覺得唔會0:0

餓仔角大

比一球我

恆大入1球啦屌

我屌你老母！！

ajax-2

原來咁廢失算左

求0.5b

ajax-2
陸軍-1

跪求0.5b

俄仔半主幫幫手

踢到80分鐘零中龍
含大

一球都冇講唔通

撚狗波

含大俾個連c

恒大準備入球

差Ddddd

This is China

真 比次機會

馬雲炒人未

馬雲???

退錢！！！

比2個黎好嗎

水原主勝有無同路

廢撚入未

恒大會絕殺

真係一球都冇

含大絕殺我去含大落車！

咁都無C....

含大咁撚廢

原來係簡拿華路教

羊巴在嗎 點睇愛狗閪甲大波波

刷得角未？

你媽個B，一球都冇。。。

俄佬分2角俾你支那細佬得唔得

半格都冇

唔多掂

0:1大家都開心

85分鐘0:1

大波都要死

支那

0:1！！！！

黃牌數目！

含大攻唔到

食屎啦含大 下半場1C都無

憑咩讓半一

喂 一粒都冇 這是正式的足球隊？

屌奶媽 馬會d草皮愈po愈靚

屌你！！

中‼️

俄超秒goal都畀人追返

92‘ 韓仔1-0

意甲半大24

為慈善出一份力

00踢咩波

有撚波咩含大

無入球gel

大角針

出師不利0.5/1都要死

ajax入未

你媽B沒⻆球點打門得分

恆大快入屌你

愛狗 乜人都無

兩隊廢鳩等出唔到線

廣州

我立即屌你老母

一定有一隊出倒線架啵

三星平時打假

泡狗都唔知踢乜

一球都冇cls

餓超半大全格

早知skip廢大 買我積士好過

韓狗！！

幫你叫又唔得

666666 -2

俾多C啦 三星

5.5B搞撚掂!

-3

屌 岩岩買6.5B @3.4就有角球

快手絕殺啦仆街

中超隊得含大贏唔到

唔係兩隊出線？

俾多c

三星廢開咪撚阻住啦

老老實實 大陸仔有一腳中龍算好好架啦

0:1 6c ft

都要叫啦

喂支那狗你唔入就被對家入啦 反正輸盤

屌你ON9仔自己手球

7號支那仔廢撚到呢

88888888888888888888888888

有料！

比多c唔該

0.5b plz beg u

AJ半場比多粒

無入球頂多3分鐘! 差呢注上樓!

絕殺未啊屌！

一味衝唔撚傳

頂實

同路

俾角啊

7號果隻支那仔真係廢到嘔

當自己保特咩 戇鳩鳩

絕殺！！！

刷多⻆7c你媽

無入球 穩撚到

賽前0:0 幾倍？

針撚死

10倍

日你媽 不給12m就退錢！

邊撚個做緊含大教練？

12

支持

含大

世一後衛

角大針

講錯嘢，1S了

補4

10倍好似

巴菜❌❌
三舊屎❌❌
東京✅✅
紅鑽❌❌
含大❌❌
含大fg❌❌
廢撚❌❌
愛記半大1.5

ON9 訓咁耐地先補4

0:0 殺晒

又話祖國好強大既

恆大準備有12m

又吹支那仔

含大真係好撚戇鳩 得一個隊友係禁區都照斬

ajax-1

7777777

77777777 -1

777777777777

俾埋8C唔該

同路！

淘寶冇好野

廢倫半大啦

是但一對入一球係咪咁難？

終於7

亞冠終於開返次下盤

咁都7

水原三星頂撚住呀

爭D爆無入球

搞撚掂5.5 6.5

3射3中2入球

ajax比多粒

唔反了

一陣要咩

呢兩日贏幾多

含大！！

服了 咁都冇入球

格流半大

快手博12m

下世做韓國人 正氣7c

3:0!!!!!!!!!!!!!!!!

仆街0:0毒撚到

12碼未啊屌

韓仔支那仔值得斷腳

富咸同愛華頓要咩

半大1.5/2 收蚊

阿積士半大易撚到

ajax

阿賈克斯又14:0

個0:0 水泥gel實

我屌佢老母0:0ft又話0.5穩

話左阿積士半大，你地唔跟有咩計

2/2.5

Master g！！！

大陸仔 退錢

中韓又合作打假 屌你老母

下場水 快

AJAX又想炒人幾多

仲有無水

日他媽的 退錢

直屌2/2.5半大

Missed

三星+0.5 穩

無上黎一排 Eason 做咩鳩不停報假

叫都唔洗叫 輕鬆到

流浪大波gogogo

格流有LIVE唔撚開...

愛記似會出事，又讓半一開下盤

廢撚3.5細

要埋流浪盤 GOGOGO

幾時報假又屈

半大真輕鬆

富咸你都信
比返個位賓福特好過啦

比次機會 拉

0.5/1狗會cashed‼️

富咸同愛華頓 買咩好

愛華半大

而家先見到要廢撚

又中

Gchi gun了

跟實

我立即屌Master g c eye！！

同master G對左wor

沙狗！！說好的大角呢！！

想比女女吊多d

全定半

拉

禁算

唔中 不過你中理文

好勁 幫你宜傳

拖肥好似贏唔到

你邊有得話事

牠點買的？

唔睇好愛記

比次機會沙蛇拉

EASON邊個帶壞你的

費倫唔入比人入

新条好似係監護人

海⭐️Zoro

ASW愛記

反底

536

猁狗有乜可能燈利 照買李

英超有心水 想G再講

佢琴晚英超全部正手 李城穩了

燈燈池又做乜啊

0:1！

拖肥goal

拖肥

愛記秒入

愛記0-1

愛

快到

即場4.5細

秒GOAL

半細，全大，愛盤 gogogo

拖肥！

愛狗

0-1

富臨

秒goal
Master G中呢場啦

master g 同船

愛記駛唔駛咁快

又係波追人

秒goal撚_

愛fg收錢

-6到

咁樣撞入

卡法路雲新一代波追人？

咩話 秒goal

愛記goallll

新波追人

快撚到買咗蘇超嗰邊都未開波

終於唔失控

點解愛狗場波，個鏡頭畫面咁怪

含大90分鐘hea
愛記45入

愛記快到

愛記足水讓半一 馬會派錢

又中佢first goal

洗唔洗快到咁

相信無人會買富咸咁戇鳩

富臨廢到.....降班啦屌

立體feel

磁力吸波🧲

我信

睇到眼花
打fifa咩大佬

1:1/2:2ft

愛記啲人上晒火 狂逼

廢撚入波未屌你老母

奶木板又對家

買些少富臨2：1 反杯先

出

一來富臨個球場細, 二來主攝影機位置個看台裝修緊

勁到

飛

咁快0:1

買都買唔切

半一上盤入得一球都好gel

巴菜❌❌
三舊屎❌❌
東京✅✅
紅鑽❌❌
含大❌❌
含大fg❌❌
廢撚❌❌
愛記半大1.5✅✅

爽

中央軍 點算

廢撚生性啦好ma

英超魚腩對家

同路3分鐘收錢

入錢

買上盤記得補飛
最少都要補和，愛記好濕鳩，隨時又紅牌

老老豆豆 2:1ok?

愛記 半場0-1

ok
下場

慳番d 錢啦。降硬班

愛場波好難睇
痴撚線

No了 今場算

裝修

半大1.5收錢

富咸垃圾

當無買過忘記佢啦

陸軍可唔可以2:1

費撚半主未

碧福係咪on9

用手控落黎 好撚醒目

乜撚野拜仁名宿列背利入波未

不嬲都係

我水左人買算唔算

恆大入未 仲未響

廢倫屌死你 又無半大

上淘寶睇下

easy

屌，堅係要補飛，碧狗又做ON9嘢

你朋友好慘 成日俾你水

入左更衣室沖緊涼

唉屌 del fd先

仲有無Ching 派輸到要開ac圍爐

齊心聯同亞冠有冇人買？

講真 富臨都買不如去驗下腦

中央陸軍即場主勝2.05

唔啱聽既說話想唔想聽
秒goal.....

費倫係咪又要收皮

次次買廢倫都閪

幫手足搵本金起機

廢車要老漢推車個SP

撚.....

牠就是那麼的狗

心靈注 梅斯

食水咁深我賣500渣

廢撚做乜9

廢倫正垃圾

蘇超唔秒goal有咩存在價值

愛記快啲入多球
說好的大波黨戰無不勝

認得條友，我今日交收個買家

廢撚已補1.5s

入院快過入波咁踢法

究竟個盤點開出黎 上次維羅納都係讓半球比賓尼雲圖
廢撚今次讓1都要死

神救

愛狗差d柒

前幾日輸到唔見曬啦

費倫做乜撚又唔入波

意甲角球開10.5係做乜撚野

下盤記得贏緊半格，隨時收返哂

費撚

Pickford
送角

蘇超入波未

每星期六日一注 德乙全半大

愛狗入完一球就俾人禁屌

屌 拖肥

1:1

1-1

富撚都識入波

有冇機會

支大師

邊有傻鳩買拖肥架

富臨都識入波

Gel得

講講下入左

愛狗快撚D仆街死

大波黨返生

半大

mg中！

富咸都識入波

格流1-0

買左愛狗-1

流浪大波上

半客24

一齊叫

富撚勁到

今日連輸7注 有無人要水

推番上黎先， 富咸頂住

謝拉特隊

英超又半大
CLS

講左

富臨杯埋開個2：1啦

陸軍 愛記快cup

世界波

愛記條後防發夢

俾你威番次

請出招

快手唔該

點解愛狗可以咁廢

唔撚係又比朋友贏掛屌咁撚好運？

搞唔掂 愛狗2.5細都準備爆要再度度

俾人禁屌都知咩事啦

ASW

流浪-1

仆街愛記中伏

岩
殺晒班上盤撚

Offside

有冇睇錯

屌 你開波前講

朋友水100%中

俄假主隊俾人禁屌

痴撚線又輸一注 on99

半大全大快能柒到..

謝老四 gogogo

炸

卡法路暈

流浪

有運到炸埋愛記cls

炸炸完係咪對家入

富臨都入到波

你唔好咁啦

屈人c扑

牠就是一頭報假的犬

3333333

曹狗gel乜7

咁都唔入 又神救

必中水

有心水 想G再講！

咁都唔入同琴日獌狗有咩分別？

列查李神今季屎左好多

半3未 快撚啲

廢撚中返球先la

買完5.5細關apps

愛狗ng 第9注再輸自爆

又有得睇俄仔冰c

gchi 自爆

444444444

2130有場波派錢

不想要報假犬的毒水

陸軍

?

...ching睇開咩波

想g

香港仔入波未

阿拉丁唔好阻人開半大

仲有人買愛華..

佢犬都不如

愛狗仲未入

你屈我屈你

睇黎今日半大日

講左半大唔跟有咩計

富臨啲攻勢好有威脅愛記點搞

陸軍贏唔到輸埋佢喇

富臨入多球呀

屌你老母入一粒就以為贏撚硬 係度9猜
係要比人追一球先安樂

比甲大大大大大大波

愛華頓21未

無啦 大太多

德穴半大全大角細聯
描撚好未手足們

有冇手足買波琴

??????????

愛狗下半場再輸/和 上半場俾個半客先

啱呀

軍 我屌你老母

小注買個希望 都追左兩次456

個大細盤開低咗wor

呢場好睇

又卡法路雲

1-2

場俄超想點

波追人

又係露暈

1:2

卡法

愛狗2-1

連針7場 1場輸半

唔好再炸啦屌你老母

又入

goal

幾爽

格流 法國傻閪快入

差你呀陸軍

半客頂住

提提大家買德乙例飛

到流浪goal未

半大日

收蚊！

格流!!!!!!!!!!!!!!

流浪2-0

入左啦

上盤日！！！！！

買左-1 繼續攻

跟左你串埋法甲半大

流浪loveu

謝拉特半大

叫完即有

流浪半大goallllll

LM等派

7點半大到8點

提遲左

幾撚好波 勁過富臨

拖肥兩球一樣

555-555

V你老母咩VAR

富咸 真係豆腐做架喎

買咗愛記最後一次機會補飛

奧厄 雷根半大是夢？

咁樣送角

冇事啊

英超咁撚戇尻
咁都想吹OFFSIDE

全部半大不是夢

中夠未

陸軍 差你咋

AJAX 3.5大

德乙全半大101100

知咩事啦

11111111111111111111C

買咗鴨巴甸盤是咪要驗腦

KK

富咸送左兩角..

入返住英超無柒頭先

Me

6軍有冇機？

莫斯科已死

中軍入波未

正氣波只服AJAX

巴菜❌❌
三舊屎❌❌
東京✅✅
紅鑽❌❌
含大❌❌
含大fg❌❌
廢撚❌❌
愛記半大1.5✅✅
心靈注 梅C❌❌
上海SP

拖肥頂撚住
首期差你哩注

快啦法甲

日尸

英超好撚肉酸

陸軍求你快cup

伊巴想買半大

格拉！！！快goalgoalgoal

上呀愛記

4:0

都係蘇超正氣

買左費倫真係驗腦 有無射撚過波

客射得仲多

陸軍被禁屌 補客好過

拖肥唔好輸呀

下半場先

西甲SKIP啦...

格流差D

南特易撚到

格流仲好波過富臨 屌你老味

格雷的50道陰影

6軍比人屌到

太高水4.3x

伊禾比今日上晒身

陸軍！！

1－3

拖肥勁到

下季踢英超

1-3

針

愛字頭

我愛拖肥！！！！！！！！！

1:3

1-3愛狗癲撚到

愛華頓!!!!!!!!

咁買少少

高水派錢 愛記

愛記原來送錢

富咸 超級大魚腩

未開電腦 咁撚大鑊

係時候講返句 有邊d傻鳩會買富臨

愛記想血洗?

頭鎚轟撚死你

本身以為買咗愛華頓要驗腦

拖肥今鋪好波

賽前又話咩好鬼半一又盛屌你原來全部買拖肥

JAMES個腳波勁到..................

陸軍入一球半格當贏架啦

富咸紙板後防

半場1-3/1-4幾倍？

刷啦屌

富冇視盤路

唔買愛都唔買富臨啦

一開季俾ATV 大炒都知咩料

愛記派錢波

啱啱有人話要殺曬啲上盤撚

3球一撚樣 左路傳中

全點蛇買左咩？

富第5球

富臨嗱嗱臨落返去啦
無謂令到自己咁唔開心

依家補大波仲嚟唔嚟得切

冇買到拖肥大波

有排入

冇肉食

676 son返來 遮到後防垃圾

陸軍我屌你老母！

陸軍輸多幾個⻆球算啦唔求追和

676先係真核無佢踢到好撚廢

陸軍比多粒

3:3 和其他 快

殺上盤都輪唔到富咸啦

達斯屌你老母

冇咩攻勢 撚狗

陸軍半2全2？

呢度好多鬼乃木出晒分析水人買

仲要冇真飛

唔夠膽買1.5
買1/1.5

德乙4隊

角都無...

索契頂撚住呀

絕殺求求你

真

費倫天拿全隊空難未

其實我都係搏下同時間半大
1.5英超1.5蘇超1.5法甲

比甲大波

富咸不妨考慮吓散班

賓尼雲圖1:0

費倫真係

費撚輸埋

費撚fg cashed

兔

賓尼兔

eason

班尼圖

嗱嗱臨落返去啦

廢撚

法撚廢到 好彩無買

我屌你老母！！！！

梅斯咁廢..

唔明開到1/1.5做乜

勁中

咁都斷 係斷你

輸撚4了....

中2.5輸1.5

屌廢撚唔係想輸波仲爆埋1.5s呀....

仆街！！！

676 咁都MISS DIU

屌你咩67